各位巴絲打可唔可以幫我搞個十八區生日party 慶祝我生日

記住帶口罩 我病左唔想傳染大家

冇人理好慘

唔只口罩 最好面巾包耳仔呀

我今日都生日

生日快樂手足 聽日見